HKBN轉網上含1000MB(sales 請入)

9月到期, 用緊208 開我288, 癡撚線

請報一報價

HKBN 轉要唔要lai過線?

巴打add我telegram mrbear622